依家好多國際媒體喺機場，請用英文講口號

Police is triad
想國際頭條就係靠今次

Push

講中文，啲鬼佬記者淨係覺得示威者喺度鳩叫

就算外國現場直播，都可以即刻比外國聽眾聽到訴求

根本去到機場就要用英文口號

Push any one can pass this msg to people in airport

triad點讀？

唔好再用廣東話講警察係黑社會，用英文講

Try-屹

推

Try 屹(屹立不倒）

直播仲有好多人喺度大叫黑社會，啲外國人根本就聽唔明

大家幫幫忙推呢個post，講中文真係冇用